816換美元攻略

1.提升至銀行高級帳戶
唔扣月費
中銀理財
優越理財(恒生)
卓越理財(匯豐)
或者用找換店
2.電匯買入美元
3.提取現鈔
利申：已換5000美元

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

快d推post啦

推

816全民換美金

買撈都唔錯。

換美金啦

入黎曬錢/睇銀行update j圖啊